嗚嗚嗚 金庸死左啦 香港金融死左啦！！！

今日金庸
明日金融

rip

有你帶 唔怕

麵仔未死咪得

股市有救了

大dodo係咪又會帶領熊軍起義

牛b呢

我依家就叫十四座牛b

仲有麵仔

幾時直播春袋開榴槤

阿信屋老闆死左第二日升到啪啪聲，聽日港股仲唔牛B

其實我真係好鐘意楊過呢個mk型棍子

但我覺得我型佢少少

牛b係咪無左喇？

一燈大師啱你

我叫十四坐牛b
你話呢

咁你睇牛b定金融已死先
兩樣野黎喎

熊市b浪

多謝大dodo

him?
淘寶六仙only,一個人六個acc

麵哥，咁聽日係咪會有第一口反彈？

我怕你輸到變牛閪咋麵仔

藍毛毛演唱會開始咗喇！

日日都有支那狗死架啦

閱